英超決定將19-20賽季無限期暫停

英國傳媒報道，英超20支球隊周五召開視像會議後，決定將賽季無限期暫停，直至另行通知，但賽會未有交代一旦賽季取消，會否向目前在聯賽榜遙遙領先的利物浦頒授冠軍。

受到武漢肺炎疫情影響，英超自上月開始停擺，原定於4月30日重開，但由於疫情不斷惡化，英超賽會已宣佈，決定無限期暫停賽事。

猁

平常心啦

最近又係最遙遠嘅冠貨獎盃

出年踢埋佢囉

暫緩 = 停到4月30日
壽終正寢 The bill is dead = 無限期暫停

日落帝國幾時向支那索償

無限期暫停都唔撚斬 猁又贏

想送首歌俾利迷

又話會投票決定取唔取消賽季既?

意大利西班牙疫情爆到咁都未斬,英國點會行先

日本逃過一劫

歐足 講明 腰斬既聯賽球隊下季無歐聯踢

Man City will never walk alone

利益當前睇下會唔會真係唔俾

係都唔講「腰斬」（撒回）

一定要改依首

希望可以由武漢市長頒發

武漢市，利市，永結同盟

Nowtv肯回水未

冇意思
西班牙+意大利+德國+法國爆到咁
佢地全部最後9成都斬啦
咪試下歐聯得英超球隊囉

猁 好撚慘
畀你都又馨香，分分鐘俾人笑一世 半冠王

神秘力量

R聯半場落後3波都可以後追後CUP
呢次領先廿幾分都可以因為武漢肺炎跌返個冠軍出黎

6 7月重開, 踢多2場即比英超利, 驚乜

但提早完結＝有歐聯踢
好似比甲咁
成績有效

本屆賽事順延到下季，之後開新季，技術上得唔得

合約問題
有一堆球員6月30號 到期
咁到時點計

咁賽事停到6月30日後，咁點算

所以如果六月前未重開
好大機會腰斬

外國燈西

一係將分數帶到下季繼續踢

根本個天玩尻猁 一係隊長跣左個杯
一係聯賽都腰斬埋

有啲已經傾好合約延期

即係話武漢肺炎要無限延期

原來要還

下年搞得成歐聯先算啦
西班牙同意大利爆到咁

唔好on9啦

延到下年歐聯踢完 先宣佈正式腰斬

其實係應該無限期extend
因為你今季唔打埋佢
下一季打打下又取消就仆得街
仲要好大機會
因為winter個疫情會番黎

被查詢時，潘頓表示，「平常心」於早段沿途居前列，走勢令人滿意。他說，坐騎於三百米處受全力催策後失去步韻，末段顯著墮退。獸醫於賽後立即檢查「平常心」，並無發現任何明顯異常之處。小組認為「平常心」的表現難以接受。「平常心」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

無限期延期然後 然後直接開新一季識玩

可能唔再有波睇

一捧起可能地球毀滅

想重溫返球迷直播室隻猁狗嘅分析

英國爆到咁，6月開到波先算啦。

仲記得now記者專登搵返之前fail d case

LM

取消嘅話 英超仲要捐錢 球隊唔好話分轉播費 仲要每隊夾成億出嚟賠錢 你叫啲小球會點頂
最理想係推遲踢 或者combine埋下季 還掂可能搞到下年都未定

係
下季賺少幾億
同依家嘔幾億出黎係兩回事

永久取消啦

錢，一句自己諗掂佢 算啦

直覺覺得利最後都會拎到今季冠

Thanks China

支爆同利拎英超今年係咪最接近

有無隻杯唔緊要啦

係，到時就唔平常心架喇
猁狗拎撚左仲唔瘋狗群出
笑柒你班無得追第4-5踢歐聯果啲隊囉

無可能唔諗錢 好多球會都係長期收支平衡 有一季無啦啦要拎錢出嚟賠係好大獲嘅事 英超仲要人工又貴 稅又高 你見法甲西甲德甲都有球會要減人工或者停薪就知其實依家無收入咁營運球會係好辛苦
最多下季賺少啲 都好過今季要賠錢出去 英足總一定會諗埋啲英超球隊

我唔理，總之我cut
自己諗掂佢

等睇猁迷當街追斬支那人

認命喇猁狗
今季屌打其他隊都棒唔到杯

其實點都拎
布魯日係人辦
因為null and void既話出年全部英超都無得踢歐戰

人命黎架
總之14日內有一個人確診都唔踢得
最多咪唔好出糧囉
無收入都好過死

延到10月左右

之後就跟亞洲聯賽一樣1-12月一季

都係個句 到時候德法西意都斬既
歐戰得英超踢咩
英超應該最後先決定

我唔係好明,開個新點解好過踢埋佢
開個新如果又有人感染唔通又斬過,
容咩易變咗連續兩三季都斬
緊係完成咗舊果啲先

其實預左下季都要斬
除非今年咁快有疫苗

根本就係

非利狗

根本唔知幾時踢得番
奧運歐國歐聯又postpone
就算9月踢到都未必夠時間一季
9至10場都講到mission impossible
又話人命咁矜貴
唔明啲人點解咁急要斬
然後再踢38場

預左下季都要斬咁點解要斬而唔順延

之後踢多10場 又腰斬

人命？是但啦 希望爆耐啲 最緊要死猁狗無英超🙏🏻

19-20無限期延期
然後照開20-21球季

要拗任你拗啦

出左咁多變數 講緊停半年以上 點計一季先 買人又比唔比?

一陣下遊某某隊又話驚賴野唔想踢

利狗全隊中哂肺炎死全家踢唔返波

曼城洗10億磅買人反cup 到時你又咪話一早就要斬

斬就最公平，都幾乎肯定會斬

而家要拗都係拗排名同歐戰 升降名額者

你自己同利有私怨關我撚事
純粹講道理,
我當取消今季
咁如果新開季,例如踢咗十輪又爆過肺炎,係未又斬
緊係hold住之後再踢
我係講緊比賽遇到肺炎既處理方法
新球季如果又爆過肺炎,我都認為應該係停而唔係斬

winter又爆過

ON9 UEFA
西甲意假爆到咁9月都開唔到
仲點踢到自己本土同歐聯
到時咪又要腰斬

成日有班天真撚以為短期內就可以重開呀MA
淨係識話停賽問佢停到幾時先肯斬又唔答
一味係到話唔得一定要踢埋淨低幾場先叫公平

為左一個冠軍，咩人性都無晒
仲要claim政府啲打疫錢去出糧比自己啲員工

出年踢
直接miss左新一季

曼城話我ok,反正下年都無得踢

我就唔睇英超嘅
剩係想睇班利狗谷住谷住無杯捧

杯唔杯都係其次，依家利身浦為左慳錢，去claim政府啲打疫補貼比自己出糧。咁撚仆街都做得出。

下年歐聯都幾肯定西甲同意甲唔會有份
到時得個殘缺歐聯睇下邊個睇囉

問題係依家到下年8月都未必正常番，到時好多合約過曬期有啲球員合約又好，贊助又好，轉播又好，真係好多麻煩好多官司，斬都合理嘅容易處理啲，同埋斬唔斬關錢事多

延期反而係天真撚？
依家係有班人成日覺得可以準時開到20/21球季
所以斬左就可以解決問題
玩fifa咩

當依家腰斬左 大把問題衍生
歐戰唔知點搞
無得升降班又有排嘈 英冠球隊會要求英超賽會賠錢
英超球隊又要賠十幾億鎊俾電視台

當呢啲唔理 都搞掂哂

如果個疫情去到下年一月先完 咁下季點踢先得？
咁更多問題又會出現
個影響就係橫跨兩季

所以hold住今季先係合理
唔係球會賠錢都賠到仆街
咪等到疫情平伏 再睇下繼續定點